陳日君 赴梵蒂岡遭教宗拒見，教宗疑受人控制； 中梵協議延期條款神秘，中共利用協議操控教廷； 香港已無法治

香港
陳日君(4)：(中文字幕）
赴梵蒂岡遭教宗拒見，教宗疑受人控制；
中梵協議延期條款神秘，中共利用協議操控教廷；
香港已無法治，國安法後失宗教自由 |
2020年10月30日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
130K subscribers

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

#陳日君 樞機 ：是天主教香港教區榮休主教，一九三二年一月十三日生於上海；一九六一年二月十一日晉鐸；二零零二年九月廿三日就任香港教區主教；二零零六年三月二十四日擢陞為樞機；二零零九年四月十五日退任香港教區主教。

訪談要點：
00:00 一、赴梵蒂岡遭教宗拒見， #中梵協議 延期條款神秘
04:47 二、中共利用協議操控教廷，不知中共本質或另有目的？
08:12 三、教宗受 #梵國務卿 控制，港主教長期空缺前景堪憂
12:51 四、國安法後失宗教自由，支持離港保護下一代安危
15:53 五、教會對社會運動應有立場，繼續發聲反對國安法
19:25 六、大陸神父全由中共控制，美對中共強硬仍有希望
22:21 七、中共外強中乾滲透危害全球，世界漸醒悟團結抗共
27:27 八、一國兩制崩潰港已無法治，暴力鎮壓下聽天由命

訪問日期：2020年10月29日
記者：梁珍
攝影：Ivan
製作人：LN